范冰冰道歉信稱完全接受處罰

封信應該含撚住淚寫

含撚住
含住撚

睇錯含住撚寫

又話要佢素顏道歉

唔知佢以後響呢個圈子點樣撈落去
呢次殺一儆猴，如果佢都仲撈得風山水起，咁其他人都只需要擔心軟禁同罰款
如果直頭88埋，上大陸既港星

原本佢擔心要坐監而潛水
依家聽到交錢就算即刻

中共玩手段真係好高

同整治班貪官一樣

特登比班演員逃稅賺大錢

適當時間就殺雞儆猴，捉啲唔聽話既祭旗

以後班偽人只會更聽話同擁護黨

好過入到去比人日日屌

滿滿的

其實係二揀一
a.被三穴灌精三年，但一毫子都唔駛交
b.被三穴灌精三個月，交十億

咪鳩啦
終生三穴灌滿 依然要交足

大陸既明星仆唔仆街我唔理
我最想睇班香港明星俾人罰款